淋病想通過有警察死來扭轉民意

各位兄弟，仆街政府通過各種手段都分化唔到我地強大的民意，宜家想有警察死等我地背上暴徒的惡扭轉民意，呢招真係超毒！

我地五大訴求其中之一就係撤銷暴動定性，如果前線真係有警察死，甘我地真係贏左粒豆，輸左間廠！

我地真係要貫徹Be water原則，重要掌握好暴力邊緣論，每次去到暴力的邊緣就停，散開安全之後再聚，暫時的散開係為了下次的匯聚，太多勇士被捉，我地的運動就少左好多肯衝的英雄！威力都會減弱左好多！

唔好挨打，但亦唔好比無線影到打警察的場面，學黑警暗角打鍋，要打得低調！好似噚日甘不得不打時，打警狗要打傷但不可打死！我地勝在年輕，年輕人做錯事一般比較容易得到原諒！文宣要從年輕人在面對全身武裝部隊時驚慌之下覺得生命受到威脅所做出的防衛行為為方向，向公眾致歉！

大家得閒讀下老毛的戰法，以其人之道還治其人之身！最重要十六字真言:敵進我退,敵駐我擾,敵疲我打,敵退我追！
齊心推進整場運動，今次我地齊心的力量足以震撼整個政權！

大家覺得甘做是否可行，歡迎集思廣益，加以改良，合力將運動推向極致，實現我地嘅訴求！

無錯警隊現時的確有好大問題
但現時警隊係受控於林鄭
即中聯辦
就算現時警察行為真係過份
我地點對抗都係會係輸家
一黎對方武力上以經勝過我方幾條街
二黎係政府利用警隊做成大家既目標
從而分散對政府不滿既注意力
由林鄭多次表明支持警隊就睇得出
好似之前政府用既手段一樣
呢頭你反對呢樣
就推另一樣
用意係分散大家注意力
所以大家要理性D睇件事
唔好被政府引導
針對警隊根本係一個局
推動真民主先係大家共同目標

[戰略分析]冷靜部署下一步應該點樣行!

打到失去行動能力就夠